Lenovo出機好撚慢啊

9月6號買咗Lenovo IdeaPad L340 Gaming 。講好話10月16拎到電腦，點知10月8收到email話冇貨，22前再通知。結果今日又收到話又冇貨，29前再通知。屌係咪想唔撚出貨，想退貨

屌 咪係
得句唔好意思 屌

我覺得佢想玩9我地，用咁樣方式拖個月先，跟住再通知你一個月後先拎機。dllm拎到機都明年啦

啱啊 9月頭買 啱啱收到email又話29號先得 真心好撚燥

我所以frd遲買過我都一早收到貨

支那野都買 抵啦

lenovo we trust
五眼聯盟限用
澳洲金融時報2013年7月報導，澳大利亞、美國、英國、加拿大、紐西蘭等五眼聯盟情報機構禁用聯想電腦，因有大量實驗室測試顯示，聯想電腦硬盤設有「後門」、晶片有硬體漏洞。英、澳兩國情報機構指出，聯想電路的惡意修改超越一般典型漏洞，可被他人在無用戶個人信息授權情況下遠端操作。聯想則發表聲明，指對禁令一事不知情。此外基於安全擔憂，美國國務院2006年決定不在機密網絡使用1.6萬台聯想電腦

預載廣告軟體
美聯社2015年2月報導指出「安全大漏洞」，聯想產品的預載軟體為以色列開發的快魚軟體（Superfish）不僅持續彈出廣告、還有助駭客竊取用戶隱私資訊；該軟體還可自行簽發安全憑證，讓使用者「把有問題的網站誤認為安全」。聯想集團2月底宣告禁用該軟體，但在此前一度否認、強調快魚軟體「不會保存/跟蹤用戶行為，也不記錄用戶信息。」基於安全考量，資安專家建議購買產品者「重新安裝Windows系統」。

On9大陸野係咁上下架啦